# FOR LEARN TYPESCRIPT LUNG
###### tags: `typescript`

### Reference
[TypeScript 新手指南 by 保哥](https://willh.gitbook.io/typescript-tutorial/introduction/get-typescript)


### different with 'let' and 'var'
作用域不一樣，var的作用域在函數 (function) 裡，let的作用域則是在區塊 (block) 裡。
